究竟點解hr要問屋企係咪有經濟負擔?

見份普通既工，點解佢要查我家宅咁問我係咪要養家定有冇啲咩經濟困難? 究竟係為左乜，明明人工已經係列明/有共識左，我又應該點答?

有啲sales工好鐘意請供緊樓既人
貪佢地勤力啲跑數，又唔敢裸辭?

咪同佢講係 一個人要養成頭家 又要幫細佬妹上大學

咁一定恰到你上心口

冇經濟負擔
打工皇帝
唔鍾意做就hea撚住做
我又唔等錢洗
到時你d咁既工作表現
hr會比人問埋一份點解請個咁既人番黎

有經濟負擔
呢份工對你好重要
有誘因你就會勤力d做
對公司對hr黎講
請一個等錢開飯既人點都好過請個打工皇帝番黎

老閪都話有

屌
但份人工又低
真係有經濟負擔就唔會靠佢份人工啦

睇你經濟負擔咩定義啦
供樓你話搵萬幾蚊咁供條撚咩
但最基本食飯買下野萬幾蚊都叫負擔得起既

咁點答?
有經濟負擔又話恰你一定好需要依份工
無又睇死你打風流工唔志在幾多錢人工

答佢有
啊媽有絕症
老豆早死
啊妹上年升中學
細佬岩岩戒奶
加多三千比我可以賣命

死on9公司問而d問題慌死唔係貪有負擔嘅員工可以無償ot,又擔心無左份工會斷供而樣果樣可以掐實人春袋

同佢講係，仲要供細佬返小學，但要６點要接佢放學

接佢返公司
拎埋電飯煲電磁爐同煲返公司煮埋晚餐
開大個公司冷氣袋食飯